{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 K(케이) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 宿泊料金は2名基準で設定されており、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加料金は1人当たり1万ウォンが追加されます。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあり、身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社の責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ご予約いただいた客室は、電子レンジと浄水器がロビーフロントで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準で設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあり、身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になることはありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損または盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "電子レンジと浄水器はどこで提供されますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室は、電子レンジと浄水器がロビーフロントで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 497
    }
}